Audi RS4 Avant 2018 原來 Porsche 有份tuning

聽聲真係好撚爆, 無錢買, 睇都開心

Audi 同Porsche 一齊搞

好想知佢勁定係BMW M5 勁

M5應該勁啲

好似RS2咁合作

rs4 6缸, panamera 4s果副
m5 8缸

買左audi好後悔

rs4 唔係對m3 m4 咩
m5 應該對rs6?

m5 對rs5 6, or rs7

部野睇落應該會幾好，就係dashboard差啲

有冇ching知RS4會唔會好似其他audi咁壞電子嘢壞到傻？

電子野應該唔關高唔高性能車系事
應該係全車系通用
除非新一代同舊一代就有分別

RS4同M5比咁有趣

買到RS4 大把選擇 唔會再諗Audi

正如comment話齋
睇得起既人買唔起, 買的起既人睇唔起

雖然我認同 但係百三萬呢個range 會買咩車

m3/4, c63/ 63s
f-type
cayman gts
不過比我就揀m2 comp
甚至n55既m2

如果要audi
個人認為ttrs 係香港d路已經好夠跑

大哥，以上都唔同車
rs4 avant 點同cayman gts 比 又點同m2 比
你唔好話用架5.5噸黎比

佢問百三萬睇唔起RS4既人會揀咩車嘛
佢冇話同類型
另外M2我已經講左, 係"比我就揀"
意思係比我揀架M2就夠, 剩返D錢過大海起10次雙飛
完全係題外話黎既

岩，我㨂一架restore好嘅240z 要rb30